「突發」死線post未上熱門

講好咗和理非>死線>升級>勇武
死線呢
七月咁猛死線都消失埋

大家一齊研究下香港嘅命脈

幫手推返個連登post上熱門!!!!!!!!! 行動post去曬邊?????

823人鏈, 和理非升級!!

香港之路 The Hong Kong Way
日期：2019年8月23日（星期五）
時間：19:00集合, 20:00至21:00組成人鏈
集合地點：港島線及荃灣觀塘線沿線各港鐵站
***行動細節稍後公佈***

大家除左到場參與，仲可以加入做義工！義工要人！！請入Group！！

觀塘線義工
港島線義工
荃灣線義工
歌唱組

823 香港之路公海群組

823 香港之路頻道

Facebook

Instagram

Let the WORLD witness our UNITY.

我信晒各位手足講全世界返屋企
但係可唔可以俾個時間我哋

十連挑戰，快啲入嚟打斷我

1

2

3

4

5

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821/823/831 死線（未定好）

823人鏈

824 去完觀塘再入機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

6

死線呢

唔係有投票咩

熱門完全見唔到死線post呀